# vk-mute

короче как запустить гит клонишь репу пишешь потом
```go build```
а потом
```./mutebot``` 
и короче да

бот берет айдишники из файла ```blacklist.txt``` где должен быть список айди через запятые без пробелов и прочего (например `10,20,30`)

а еще в енв переменной ```VK_TOKEN``` должен быть ваш токен
